<dialogues>

    <dialogue id="intro">
        <page background="dialoguesBackgrounds/scene1.png" music="music/boss.ogg">Это тестовый диалог для демонстрации работы системы.</page>
        <page>Здесь будет достаточно много текста, чтобы он не поместился на один экран.</page>
        <page background="dialoguesBackgrounds/scene1.png">Мы должны реализовать механизм, который позволит разбивать текст на части и отображать их последовательно при каждом нажатии.</page>
        <page>Также текст должен появляться постепенно, символ за символом, создавая эффект печати.</page>
        <page>Продолжаем наш длинный текст. Вот еще несколько предложений, чтобы убедиться, что все работает правильно.</page>
        <page>Последнее предложение тестового диалога.</page>
    </dialogue>

    <!-- Другие диалоги -->

    <dialogue id="tutorial">
        <page background="dialoguesBackgrounds/tutorial_background_2.png" music="music/boss.ogg">Жил да был в глухом селе Виталик — парень широкий в плечах, но узкий в мыслях. Упрямый, как осёл, и гордый, как будто уже три царства завоевал.</page>
        <page background="dialoguesBackgrounds/tutorial_background_2.png">Как-то раз в деревенской таверне, за кружкой дешёвой браги, он начал хвастать, что в подземелье за болотом он любого гоблина порвёт, будто старую сеть, и золото оттуда вынесет мешками. Мужики слушали, да только держались за животы от смеха: знали, что Виталик за всю жизнь дальше мельницы не ходил.</page>
        <page background="dialoguesBackgrounds/tutorial_background_1.png">Но чем громче они хохотали, тем сильнее он распалялся. И к утру в голове у него осталась одна мысль — всем доказать. Не ради золота, не ради славы… а просто чтобы они потом молчали и кланялись.</page>
        <page background="dialoguesBackgrounds/tutorial_background_1.png"  >Так, с похмелья, едва продрав глаза, он подпоясался верёвкой, сунул в карман сухую корку хлеба и двинул в сторону болот. Не знал он, что ждёт его в подземелье, но был уверен в одном: если уж сказал, что порвёт — значит, пойдёт и попробует.</page>
    </dialogue>

</dialogues>
